你班割席撚痴左線？

有攝記保護差佬又屌
朱凱迪保護差佬又話要一票不投
一早咪講撚明左大家立場唔同但係各有各做囉

灰撚到唔想再comment
只想問呢班人一句
你係咪傻撚左？

Push

朱凱迪個post熱狗開架⋯
幾千負皮

講真，班撚樣呢D時刻抽少句水當幫忙啦
又唔撚見佢地出黎
正垃圾

咁我覺得個記者做得冇錯嘅
嗰時大家都好激動，一個唔覺意個警察真係會冇左條狗命
講真，真係唔好搞到警察出事
一人打兩拳踢兩腳卸佢裝出下氣就好啦，一有警察冇左條狗命真係唔知有咩後果

絕對同意
人命係底線
當然，因保護自己已對犬隻造成傷害亦都唔會有錯

例如：

不嬲都係垃圾 私怨撚黎

左膠朱我覺得冇乜所謂 一早知佢左膠和理非
但個tvb記者明顯同狗同一陣線

呢個時候仲係到搞私怨
真係正仆街

齊心協力對呢班仆街黎講真係咁難咩？

保護別人係出自於人性
我唔會反對佢
即使佢係cctvb記者都好

不分化

不割 不分化

一個正常人都唔會見死不救

分化post冷處理

永不割蓆

唔撚好割蓆
各有各做呀

fb都見好多熱狗復岀屌heidi chu

呢樣真

不割蓆，不分化，不篤灰，不要中方敵人計。

佢地只係出黎網上屌
唔會係現場屌

分化者皆敵

勿灰心，好多都係五毛帶風向

推

唔洗理佢地啦唉
由得佢9up囉

阻住義士做嘢人哋點各有各做？
衝立會嗰晚白頭佬阻住晒 咁你屌唔屌吖？

對付白頭佬方法一定唔會只有一種
只要白頭佬係支持我地既
我地呢一刻都唔應該割佢
我知雖然佢係on9

私怨撚一有位入就咬鳩人
遲啲再算帳唔得嘅
就算係都要睇timing啦 成日淨係啩住啲票，票票票
po一po出嚟等人心裡有個底咪算
何況佢都唔過份，做下樣例排都要護下狗等我哋散水咋, 嗰個情況班狗嘅teammate喺後邊掃上嚟嘅話全部都走唔甩

隔離又有個po屌鄺仔每次出事都潛水
我屌佢啦 之前金鐘佢企最前游走救人又當粉筆字抹咗佢？

總之依家講呢啲真係完全冇意義，究竟幾時先識大局為重

你唔喺現場你就收聲啦 群眾啲情緒點控制？
你提翻件事出嚟 會唔會你先係割席撚？

推

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

擺明三毛同班狗想分化 咁在意做乜

相信手足獨立思考

Sorry 借個位

黑警開cam對住女廁門口影，又入商場捉尻人

但係你要記住，612當日一堆速龍打個咩都冇，跌係地既抗爭者，有冇記者衝過去？香港人係咪開始失憶啦？
我知整體記者幫左我地好多，但今次個個cctvb既撲過去個滿裝既警渣到，洗唔洗呀！

你咪同共產黨一齊爬山囉

冷靜下啦

人地713上水都救左跳橋手足

你都識講兄弟爬山各自努力
屌你老母你而家阻撚住人爬山啊！
前線義士唔撚屌啲人阻住晒 你估吓後果會係點？
用吓個腦啦撚樣 你先係最撚自私呀柒頭

一，我係現場
二，我絕對沒有指責示威者，我甚至係覺得佢哋係出於自我保護先至攻擊警察，所以佢哋係絕對冇做錯
三，任何事情都需要進行檢討，所以我有意見想提出比大家檢討

永遠不分化
熱狗/陳雲粉除外

但係熱狗10隻有9.5隻都唔會認
你防不勝防
眨下眼就俾佢地從內部分裂你
大家小心提防

不割席 各有各做

熱狗開不用理

你個撚樣就真係應該用下你個腦
點解你會覺得其他示威者係阻撚住前線嘅人呢？
佢都係勸下你姐
唔聽咪叫佢死開囉
唔撚洗同人哋完全割席呀話
大家始終同路人

你呢啲仆街嘅思想衰撚過紅衛兵

乜撚都割席 咁係咪唔俾人話得
Cctvb都幫 你食屎喇

熱狗真係不了 區還都唔益佢

我好指明cctvb架，佢同黑警想做齣咩戲我唔知。

另外，係到保住朱凱迪既，唔好唔記得71個晚佢話，抗爭者冇話要爭取雙普選！！ 仲要中英都講。
由個一刻開始依個人就完全不可信啦！

簡單一句，你和理非，各有各做，咁點解要阻住義民自衞同反擊?

你和理非，各有各做，唔割席，就唔好介入義士行動囉

依家市民被冇法理基礎既制服分子打，你就和理非唔阻止唔救人，ok
咁調返轉，義士自衞反擊，你做乜9又出手? 雙重標準??

本身記者無錯， 但個記者係tvb

你呢啲仆街思想對憤怒嘅群眾秋後算帳 先係差過紅衛兵啊！你唔撚提件事出嚟咪由佢沉囉 ！會唔會係你根本有心深化件事啊？

呢個就中肯d啦

割席割席 屌你覺得有問題就屌嫁喇
你咪又係屌鳩人 你唔覺得自己割緊席？
屌你老母檢討下自己先喇

heidi個定位唔可以見到警察係佢面前pk都唔理，佢唔同一般人，佢係議員

哩個po要推

其實站在heidi立場
唔通眼白白睇著你地打死啲狗
佢救隻狗同時救左大家

正評！

同意，咁唔該下次義士被人打，cctvb同朱生記得都出手（包括physically ）救人，唔好雙重標準

咁樣叫深化
大家612至今既所有野都唔好再講啦
唔好深化件事呀

由佢沉你都講得出，真係戇鳩鳩

推啦做乜7要割人蓆
啲和理非都冇同我地勇武割啦

Push 連登仔效率高 衰亂屌人

各位兄弟

莫忘初衷

你地個個都要用自己嘅智慧，分辨出乜係對呢場革命最好嘅選擇

合則力強，分則力弱

Remember who your real enemy is

基本有常識既人都覺得無問題
唔理你政治立場係點, 都唔會有人想搞出人命(政府除外)
好多人為割席而割席, 甚至五毛分化

講真
部分人已經開始離題
越講越撚遠
仲話咩要將事件沉底，真係戇鳩到一個點

推 唔好失去理志

Cctvb就係原罪

有無source?

Pish

朱凱迪71阻人衝都未計，依家咁樣叫割？

呢招熱狗由2014用到依家

你驚人講就唔好做野對抗示威者

記者個個相信係on9
另外個個就似係鬼
Whatever,大家唔相就得
樓主清泉

爬山各自努力
連呢句咁簡單嘅道理都唔明就諗住扭曲佢
呢個意思係各有各做 但係唔好阻住大家
你依家阻住我咁仲係咪各自努力啊屌你老母！
你自己上面都默認咗要屌啲阻住晒嘅人啦！
咁你而家想點樣啊 ？ 唔比佢沉？
咁咪睇到你個目的係想搞內鬥囉
各自努力 各你老母臭閪咩！

不分化 推

記者救個差佬，無可厚非。
打差佬係睇到好爽 ，但打到重傷/ 死咗就無謂啦。
和理非啲講句，有得揀冇人想流血嘅，而家冇得揀啫。自衛打完人一身咪算囉。
利申： 支持義士

你分清楚熱狗同連登仔未？

熱狗唔係連登仔 屌你老母死出連登

陳雲fb自己睇
有人話要沉低呀
唔po上黎啦

大家睇撚住樓主係咩人啦？私怨撚一個嚟

你放咗上嚟死全家屌你老母！

不割席

唔好咁易比人影響啦， 自己要做咩自己知， 有好多3毛影響人架

沉啦
我自我禁言
沉默是金

傻閪樓主屌人割席
有撚割咩屌佢老母
Cctvb都幫佢真係戇鳩鳩
朱hi迪就算佢係同路人

各位，記唔記得我地一開始好多人掛口邊既口號，點解運動可以走到今日都係因為此原則，難得泛民主派無割我地，請各位要思考多啲唔好俾人帶風向

兄弟爬山，各自努力，不割𥱊不分化

各有各做唔係萬用

各有各做前題係不做攔路狗
不打壓/抹黑同路人
不協助敵方

對啲分化撚同5毛唔洗咁上心，無視冷處理，講到口臭都係做唔到

我會無時無刻一得閒就推呢個post
以防有手足以為警察會倒戈而心軟

沒有一個警案是無辜的
而家打緊仗
對敵人仁慈就即係棄自己手足安危於不顧

除左痴撚線之外冇野好講
拜

同意 班差佬打我地義士個時 又點計?

現場啲人交條命出嚟兩句都比佢話割席
成個post根本就spin仇恨落去其他政黨到然後抬舉泛民 最大私怨同推崇大台嘅根本係樓主條撚樣
個post 仲要成700幾正評

熱狗正垃圾
成個月都唔見人

完全睇到樓主理據同埋邏輯幾清晰

好多人已經冇左獨立思考 變到文革咁
唔係企同一邊就係敵人 發表意見話佢地某樣野做錯左就係藍絲就係撐警
人多打人少又話人地full gear唔公平
話佢地唔岩聽既野又一句"你有冇係現場"?
調返轉問佢"咁係唔係未做過警犬就唔可以屌警犬?" 又唔出聲扮睇你唔起
真係撐反送中就惡到唔俾人講任何佢唔岩聽既說話
咁樣其實同鄰國政府有乜分別? 有口話人冇口話自己

利申: 反送中 理性討論 示威者唔係100%岩亦唔係100%錯

不分化，不割蓆
不中計！

阻住我地仲係唔係各有各做
唔係各有各做仲係咪同路人 屌你老母

救人真係出於人性。

重申一句，不割不分化

同意 對我地冇好處

push

朱凱迪71阻你衝係一回事
咁佢之後有無割席先

而tvb本來就係敵人, 屌佢又何來割席

撲上去救狗果個係TVB
TVB救狗係十分正常既事

各有各做人地又唔屌得？
個記者tvb架 咁屌得未呀

最後只係想重申一次
差佬玩困獸鬥比市民打係官逼民反，係抵撚死
我只係唔明點解有人沖出嚟阻止都要比人屌到咁
（最起碼我唔覺得佢哋有做錯）
有感部份人已經偏離左
我想呢一部份人重拾正軌，係之後既路大家可以齊心協力
絕對唔係想分化

大家網上論政有助自我檢討
我哋應該以勝利為目的
本人認為分化絕對無助我地走向勝利
希望大家明白

不割!
推!

其實好事，成班英雄主義
日日笑鳩全部鳩做，
然後自己做番哂。
跟著俾人屌到傻。

現在乾翠咩都唔做，只做直播。
維持著自己班金主

根本你就係阻住人各有各做

我相信冇人想搞出人命 都係發洩下
但如果人人埋去打一搥踩一腳 都真係隨時出事
成日講話民意冇咁易逆轉 我同意
但若然對家有人被打死 我都真係想像可以唔到點拆
所以個記者同朱迪埋去制止都係有佢嘅作用出到黎

同意你講法

不如你幫黑警擋？

不割蓆，不分化，不篤灰，不中計

咪係。

和理非唔同勇武割，但就下下被割。
又話槍口對出，
又話五大訴求。

狗打我地，我地當然好嬲同好恨，
但真心真係要因為朱廸同個記者救左狗，就要割？
仲要個同一個記者前日喺上水救番跳橋手足，如果佢真係中中立立做番一個記者，跳橋巴打可能已經跌咗落去。

槍口對出啊！！！

大家記住到今日，已經有一眾義士付出血、汗、體力、時間，甚至係生命、自由代價

件事仲未完結，仲有好長嘅路，我哋要加油，為咗自己、為左身邊人、為咗出嚟用條命搏嘅手足、為咗我哋下一代

香港人加油！

停止攻擊同路人
不割蓆，不篤灰，不分化
兄弟爬山，各自努力！

香港人一定要羸！

打死咗差佬絕對冇好處

屌你咩
撐警

咁樣都叫撐警？

有幾條熱狗 唔抵得勇武同和理非團結
自己又唔係勇又唔係溫和派 剩係係到搞屎棍

啞撚左
開完呢個post
感覺我已經變左藍絲

點解有啲人直頭係覺得我屌緊打警察嘅市民
甚至覺得我係幫警察？

我要重申一次我絕對唔係支持警察，同埋唔反對打警察嘅市民

熱狗埋堆前：兄弟爬山 各自努力（求歸隊）

熱狗埋堆後：
小心左膠
拆大台
永續基本法生生世世做中共隻狗
號召選舉投白票
日日開po屌飯民（屌共產黨? 不了）

我無嘢講

熱狗由頭到尾都追擊自己人多過鬧建制，
班垃圾根本存心分化

每日也要小心分化

其他野唔提 我只係想問狗嘅命幾時變左同義士嘅命等值?

如果係等值，點解5個人跳樓嘅時侯朱凱迪迪無幫手，而黑警仲阻止其他人上去幫梁義士?

你話黑警都係人，都有生命，咁612暴動個時俾人用布袋彈射個啲人，佢地又有無生命?tvb同朱凱迪又有無出黎擋子彈?

暴力事件要講都講唔晒，黑警同藍絲日日都當義士係無生命體或者非人類嘅時侯咁毆打，個時你，朱凱迪或者tvb又有無出黎制止黑警同藍絲?

點解咁雙重標準，到義士毆打黑警個時，就到佢地都係人，佢地都有生命咁保護佢地?咁黑警下下爆義士頭，又有無當佢地有生命?

我呢面唔多講，但我方死左五個人，黑警方面如果唔起碼死返五個人，基本上我都唔想講啲咩企係道德嘅喜瑪拉雅山嘅廢話，呢家完全係戰爭狀態，敵人嘅生命唔係啲咩值得保護同關心嘅事

連最怕人唔投比佢地得失選民既民主派比CCTVB問對於琴晚件事會唔會割席
毛孟靜即刻毫不猶豫講
不割席！

老老實實 我覺得個記者個舉動好合理
義士打到忘我
記者出手嗰吓我真心覺得係出於人道救援
已經係唔可以用政治層面去理解 係個人嘅道德層面

利申 : 希望唔好打死佢 殘廢好喇

希望大家識得欣賞同路人
槍口對外

我都係從人道角度思考
所以唔覺得個攝記有錯
雖然佢係cctvb

總有一/今日要團結藍絲。由淺黃>淺藍做起

Sorry 不小心負評咗 想正評㗎

兄弟爬山，各自努力。
——————————
我無野講。
我要揾律師。

大家自己諗，唔好比人帶風向先得㗎

唔好意思借個位

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

各有各做

我dllm 係度鼓吹義士打死黑警。
大家記住我地係五大訴求，並唔係打鳩黑警啊

人地驚你地勇武派打死警察呀

知唔知打死警察有幾大罪, 仲要中立+淺藍都轉返藍啦

你地係想嬴警察, 定係想「五大訴求」呀

你係未覺得自己係執法者啊? 夠惡夠兇就嬴呀? 咁同黑警. 中共 0% 分別.

民主條撚啦咁

班狗打人有無諗後果 有機會一定要

on9到我無野講

唔好理唔好推分化post

連登仔真係好易比人分化
啲垃圾post負評上一頁就算
屌柒佢變相幫佢推post 仲好多謝你添

熱狗唔做野都唔好攪分化啦

原來係班垃圾熱狗,玩分化,好仆街
叫佢哋過主啦！

推呀

咁你咪唔好撚comment囉

有好多on9唔撚識分

雖然打狗係大快人心
但係議員係公眾人物 維護所有人安全係因該嘅
至於cctvb個記者我真係唔知佢做乜撚咁勇武 69 612就好衝出黎啦 淨係保護狗唔理人 唔講以為愛護動物協會

應該
對唔住

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

［img]
班熱狗私怨撚10個facebook post 有一半屌緊泛民
仲得閒到搵返黑歷史黎清算實行鍵盤建國

同意巴打
cctvb唔講住，而家呢一刻佢做咩都係錯
但係朱凱迪比人話阻撚住哂我始終覺得唔合理

張圖開唔到

我就係見到呢個post先有感而發
同時見到好多人支持
理解唔到

咁各有各做點解要阻止示威者？自己講出來唔覺得矛盾？

一狗死，其他狗會發癲，好快有示威者死，更多狗死，更多示威者死，最後係一發不可收拾，等解放軍，咁香港人係唔係夠打? 運動完。

一狗死，無人支持勇武，運動完。

笑到最後嘅得林奠。

對住佢地Block 完負評就好，唔洗再幫佢地推Post

個問題係我唔覺得佢地係阻止示威者

我戰略角度
點都唔好分化自己友住
泛民有利用價值
要清算等完撚哂再清
咁樣追擊泛民 真係居心叵測

每人對事件嘅底線都唔同，所以唔好話人大愛撚定其他，只要目標一致就係自己人。

同意

哇屌！唔撚係呱

可惜未必個個同路人都會擁護同路人
灰

想像下下次再遊行
無哂泛民議員企係中間
直接開片 睇下邊面傷啲
無可能因為一單 可以抹去哂佢地功勞
要學識拉攏對自己有利既組織

呢D叫自衛
何止冇錯，係絕對正確
保護自己好緊要格

5：30 中文 市民都唔係要普選立法會

1:52 英文 People here are not even demanding universal suffrage.

Fact checked
披羊皮的狼

但係七一清場時，記者唔再企喺警察後面或者兩旁，而係一字排開企左喺警察同示威者中間

話就話個警察滿裝者，但佢都瞓底左，個盾都俾人扯住，冇反抗能力啦
十幾廿個人圍住佢拳打腳踢，真係分分鐘打死佢
而我認為命真係底線，打死左個警察後果真係不堪設想

講真，我睇到條片時個腦第一時彈左「TVB記者」五個字出嚟
我都覺得嗰下衝出嚟真係有種不分青紅皂白護主犬嘅感覺
但個記者行為幾令我地反感都好，佢嗰下的確可以hold 一hold情緒激動甚至喺失控邊緣嘅人，令到佢地唔好打死隻狗，對我地係有間接好處嘅

Agger

當年成個怨婦咁眼紅朱凱迪當選
俾人屌完又要縮

講真 瘋狂狙擊佢地 知咩事啦

推
民主黨都講明不割蓆
仲有邊個柒頭想帶風向
咪撚再搞分化
無論點都好 唔割蓆 共同進退

［學術討論］假若示威力度升級

留佢一條狗命 先有得撚

熱狗真係唔係人

依家怎至係應該想點樣統戰警察既時候，唔好再搞分裂！

其實啲人屌朱凱迪做乜撚野 人地個身份唔通走去踩多兩腳咩 次次發夢都見到朱凱迪係現場 無功勞都有肺癆啊仆街 各有各做 有乜撚嘢好屌?????????????

被仇恨遮蔽左眼睛
真心希望大家要學識欣賞同路人
唔好下下屌左先

推，團結呀

TVB指鹿為馬有無人性？

以後見到TVB記者 攝影師
見一鍋打一鍋

嗰啲擺明3毛 瘋狂洗版block佢

on9講緊反送中立場嘅都係自己友呀
以為自己好有point？

隨便

你都on撚尻，heidi都話算，你老母示威者比10尻幾個差佬圍住黎打你記者唔撚出手救佢?忽撚左阿

垃圾post由得佢沉喇
同意朱迪唔屌得因為係自己友
屌佢真係有問題
當時佢嘅身分冇得唔出手制止
但tvb都幫真係食慣屎大
你老母呢個台害死咗幾多人
有幾沉打得佢幾沉

我冇嘢講

有個big name出黎交左戲 成件事好睇好多
正如張超雄都要出黎擋一擋塊玻璃
如果佢打埋一份 點樣事後出黎打和理非牌？

唔知點講
你都有你既道理
但係佢當時救狗我唔覺得佢錯

人哋係嚟開工帶風向，係咁㗎喇

推
希望嗰班割𥱊撚只係三毛

割蓆撚只係大家思想唔同
大家唔好忘記佢地點割都好
我地都要保護佢地
唔可以有怨恨
同埋「如非必要」，都唔好阻礙佢地

重點請推

無論一塊張超雄，一條梁耀宗都有佢既用途
—-＞証明冇用

老老實實唔通你想議員大聲叫啲支持者往死裡打咩
就算黑警幾仆街都好，我相信無人想再有人死啦